有冇地方岩一個人打邊爐？

唔係個個鍾意打邊爐，但係自己就成日想打。
除了d快餐店，巴打仲有邊度推介？

我又係勁鍾意打邊爐
成日一條友食吉野家

屋企+小型爐具

唔鍾意快餐店個隻

Lm
自己都係食開吉野家 大家樂

我都唔鍾意
不過無計

有時夜晚放工癮起冇餸買，有時都會自己係屋企打，不過個煲勁大

有時會上創興18樓 ，一個人要208

快餐店又多人，自己一個又難搵位

一個人都係快餐店多

牛涮鍋 我見有d新裝修既有一人一鍋

一個人出去拎野唔方便

都有去，不過鍾意港式打邊爐多過日式，btw多謝巴打

都唔會既，d野袋晒係身

始終冇咁爽

尖沙咀有間叫8鍋 臭臭鍋
台灣邊爐 幾好味

日式Shabu shabu果啲我覺得幾好

利申經常一個人lunch去

尖沙咀香檳對面
熱點
上次去㩒鐘仔隻北姑介紹我去食

好唔好食先

殮房

花園唔使諗

呢間野唔太好食

花園可以一個人上？

落地牢個間？

大煲王 牛魔皇 牛皇星

自己買料仲好啦

有時夜晚冇得買呀，同埋要洗

呢幾間好似都貴野

美孚大快活無乜人架，我間中都會自己去打邊爐

經常單拖快餐店打

我又係好中意打邊爐既人黎，特登去日本買左吉野家果款爐，之後吉野家轉左爐

正喎
我冬天都成日自己係屋企打

海邊

正喎，去過日本 （城）睇，最細都好大個

咩海邊

不分四季我都想打

觀塘區人

牛魔，細鍋嚟，味道都ok

夏天會出街打
係屋企要專登開冷氣

好正啊

冬天會撩屋企人打，因為屋企夏天冇打邊爐打

但個爐用左幾次就摺埋左...因為搵唔到個火種，姐係粉紅色好似啫喱果d，有冇人知係邊到買？

之前APM有間Hipot好正，lunch同tea好抵食，可惜摺左....

餸就去超級市場買囉~

露營舖有

我之前都有去

係呀！我會去佐敦果間添呀！好抵

仲有冇咩酒樓 火鍋鋪介紹下，最好就好似花園個種